all in阿仙奴x馬賽

送錢比馬會
費時狗會收皮，你班人以後連六合彩都無得買

費事

仲唔快d多謝我

對家先